「發夢夢到 6/21 7am」不合作定衝定both ar

搵人討論下
到今該唔應該再討論佢記招
佢完全唔回應啊

唔係620 5點咩

咁多版本 點衝啊

620定621啊

621

621 唔好再轉 先唔理作戰內容
要聽日開始做文宣

【民意升級】我地要出一張聲明同香港市民講對唔住

致歉信都要